tvb員工：我哋鍾意點拍就點拍

武漢肺炎疫情持續，日日都有雙位數新增個案，政府為了預防及控制疫情，於上月29日推出《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》，禁止在公眾地方進行多於4人的群組聚集，為期14天。雖然規例指出搭車、工作等12項仍可聚集多於四人的豁免，但灰色地帶多多，惹來全港市民鬧爆。就好似昨日無綫拉大隊到大坑開拍《食腦喪B》外景，一時間30多人聚集，有工作人員除口罩吸煙又口沫橫飛，引起街坊恐慌。

《蘋果》讀者袁小姐透過《爆相爆片》指，昨早約8時許，無綫新劇《食腦喪B》拉隊到大坑浣紗街一帶拍外景，在全城禁聚下，當時劇組超過30人，加上有工作人員除口罩吸煙又口沫橫飛，引起街坊恐慌，擔心會有傳播武漢肺炎的風險。當時劇組霸佔附近路面和咪錶停車位，袁小姐不滿提出，卻遭一名工作人員破口大罵說︰「我哋鍾意點拍就點拍。」令袁小姐十分氣憤，她說︰「係咪TVB大晒？」

事後袁小姐曾報警，但到場的警員對劇組霸路、車輛違泊、人群聚集等，卻未有採取行動或執法。袁小姐十分氣憤說︰「我問警察佢哋有冇申請喺街度拍戲，有冇申請嘅文件編號，佢答唔到我，仲話喺街度做緊嘢，無論幾多人，都可以唔使申請，咁點解啲後生仔去吓街，警察就拉人？」之後跑馬地警署張姓值日官曾到場了解，袁小姐說︰「佢只係叫我算數，我話佢哋阻塞交通，又咁多人聚集，佢竟然話：『我好忙』，仲話唔關佢事，係食環署嘅事。」

食屎TVs

《蘋果》記者曾到場了解，見有演員江嘉敏、何廣沛、郭子豪，加埋現場的工作人員超過30人。當時正拍攝一場江嘉敏踩單車，載住西裝友郭子豪的戲份，為拍攝二人大頭，在單車下加裝了一塊拉動的木板，拍攝進行時約有10多人圍上前，難怪街坊擔心。而江嘉敏和郭子豪不用埋位，卻沒有戴回口罩，更有工作人員沒戴口罩，整個劇組防疫意識甚低。
禁止群組聚集的條例日前生效，雖然條例中有多項情況可獲豁免，包括在工作地點工作而進行的群組聚集，但劇組已引起街坊恐慌。對於拍攝現場超過4人以上，問何廣沛可有擔心觸犯法例？他向傳媒表示︰「唔驚嘅，因為我哋係做嘢，至於啲細節由公司處理，之前都有警察巡邏時都有嚟查問我哋，我哋有做申請都唔驚嘅。」
對於「禁聚令」生效後，有否影響劇組拍外景，無綫昨日回覆傳媒查問時表示，外景拍攝屬於工作地點進行工作，獲有關規例豁免，外景拍攝不受影響，但會盡量減少拍攝人多的場面。此外，《蘋果》今日曾聯絡警察公共關係科，就袁小姐遇到警員沒有對車輛違泊執法、警員拒提供編號等作出投訴了解，但截稿前仍未有回覆。

推

紅色衫呢條友講

無人報警先好笑，走住黎屌

有報 冇狗理

狂報啦屌，叫埋食環

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

肛交敏條臭雞
追擊下先

佢呢一次唔係重點

唔驚？邊個知你地有無病毒
有同黑警申請到
就有抗體100%無武漢肺炎？

但佢係
雖然條紅色運動外套個中佬仲仆街
但成個tvb劇組都係仆街

原來單車戲要咁拍

根本一早應該要裝修TVB

希望tvb成個劇組中哂武漢肺炎

tvb食屎啦你

佢哋拍劇啲撚樣好撚串架 周不時都有人屌鳩佢

千祈唔好踢中呢兩舊野

由得佢地拍啦，都冇人睇既

做左每日任未

最好阻到佢哋拍啦

無人睇還無人睇
唔岩就係唔岩

有得拍好拍啦，好快冇得拍

一roll機就大叫

垃圾TVB

瘋狂企係佢前面阻佢拍野丫嗎

乜撚都唔關你事
拎258億加人工就關你事 成班狗閪

自己留意重點

dllm cctvb

係 因為你隻腳會斷

偽人多數奶共係藍，由佢哋中武漢死啦

屌唔怪得CCTVB啲技術揩攝手法後製咁柒同落後
完來成班crew都係廢中
唔怪得知咁耐都冇進步

藍色嗰個好輕
後邊嗰個有六個鏡頭好撚重

推呢個

人哋拍野一早就book左條街，你點阻到佢

cctvb食屎

係都唔小心倒水落隔離黑色個箱度啦
藍色嗰個防撞踢嚟做乜春

呢招易玩，一roll 機大叫五大訴求

拍d冇人睇既垃圾野

後期配音，驚閪咩

跌銀仔要執返

呢個病毒包頂頸，話豁免就中俾你睇

係鬼
佢拍緊d車可以照行 人又係 佢只係派條友阻住啲人咋

咁咪cut你線囉
TVB官媒拎埋棍打人都唔會執法架啦
呢個時候仲諗報狗
都唔知話你天真定點好

搵堆人不停入佢鏡做粗口手勢咪得

咪係 一roll機衝入鏡就有用

黑色嗰個全部非機械
你倒水有咩用

定向喇叭嘈住佢哋算啦

識玩一定一齊食一齊拍
阻鳩佢劇組半日都幾皮野

唔識就唔好扮啦 嗰個係mon嚟

現場收音㗎

痴撚線啦，試過自己喺街拍細 project 都俾狗逗，死黑警

屌我以為你話個男人隔離嗰個
我都冇留意係mon

配音啲樣好核凸架，佢交唔到差

搵laser射地下或其他地方佢地就冇符
laser粒點不斷郁要p 走都幾難

其他地方包括咩自己發揮創意

玩屎尿算

就係講緊男人隔離嗰個係mon嚟

行埋去大大聲咳囉

中咗武漢肺炎就入去做茄喱啡播毒

佢哋真係以為拍戲大晒

上面有內文話班狗都唔知有冇申請

私了囉

Book左街唔一定要清場，拍戲呢啲規模好大一定要申請

係綜藝先會偷雞拍，不過可以話你聽，咁多個政府部門係得康文署先會趕人走

不如發起入鏡大行動啦

以為係街見到tvb拍野全地屌柒佢地啦

再唔係就走去附近係咁咳

我印象中冇咁大喎咁薄
反而鏡頭隔離嗰個就似

最緊要有得 肛交 唧

大家快啲加入戰線啦，每日9:00pm做任務！

全城抵制東方廣告商：

抵制TVB戰線：
Facebook:
Telegram:
Instagram:

由得佢爆，肺炎手足滅大台

樓主求pin

仲要係康文署公園裡面個保安阿姐先會嘈你

拍嚟有撚人睇咩？
執撚咗佢啦
如果唔係下年要空櫈掟壽包

唔好學班狗玩電筒，好無道德

係班狗蛇王啫，拍街係book PPRB

不過你喺個鏡頭附近大叫 或者入鏡佢都吹你唔漲

報警仲好笑

瘋狂大叫入鏡跳舞 睇下班黑警咩玩法

個劇名好膠

你過五關斬六將入到去先算

佢日日拍咪要日日book?

其實佢地有無申請
聽講不嬲影響到人之餘 仲好無禮貌

其實係戇鳩，拍戲都關差佬事

好易知你係邊個

PUSH

流撚到
唔怪得啲單車戲成日都好撚假

其實正路係要 book, 都唔想有人投訴你就召黑警搞你
但係TVB呢啲大台腐敗就唔知會唔會每場都book

人地拍緊時一定唔好大叫嘈到人呀

點睇都多過四個人聚集啦
點解唔拉佢哋呀？
係咪歌頌支那就犯法都得
你老母同我講法治精神？

搞搞佢好喎，唔想香港越來越多特權份子

秩序問題

發夢見過一次
佢哋喺大會堂拍喺入邊影出嚟 有個男人喺出邊睇緊佢哋拍點知佢哋有條友嗌鳩人走
俾個男人屌咗佢10分鐘都有 完全阻撚住佢拍

工作地點工作有豁免

搵到先算啦
入邊啲後生都有幾個

831

TVB不倒，香港不會好

不過可以唔戴口罩嘅咩？

通常一定book齊，每日拍攝一定有批文，你下次可以試吓大佢，佢會拎文件比你睇

叫光復香港 時代革命

下次行入佢個鏡頭

tvb有邊個唔仆街?

行入唔係重點，你要望住個cam

識玩一定係拍拍下行入去 逼佢再拍過

或者舉牌

仲有收音嘅時候大叫

最撚憎呢啲柒頭劇組戲組
啲二打六執頭執尾以為自己做演藝事業好撚型
串過馬撚又要樣衰衰，咁撚叻班撚樣唔係幫人執頭執尾係做主角啦
果啲半紅不黑明星仔又係on99(由其TVB)
見親呢啲人拍嘢人地望佢地個樣好似得撚左咁就覺得尷尬

On9睇都唔比cls,條街比佢買左呀

浣紗街有少少邪野架
希望佢地會整鳩CCtvb

仲留係CCTVB嘅全部都係畜牲嚟

食屍啦tvb

真
除咗攝影師我都唔知邊啲係專業人士

CLS

垃圾cctvb

下次唔洗理直接行入去

利申：試過

tvb不倒，香港不會好

拍la中肺炎未撚 喊

冇錯呀其實唔難
不過有時佢有一個痴線場務 唔知點解會亂屌人

因為佢唔屌人，佢導演就屌佢

咪由佢屌，睇下邊個阻邊個on99，由其係d坑上曬身咁

正式發起《我係黃店》運動

慢慢變黃又得 立即變黃亦得 得左
我係黃店 冇得彈

何廣沛條垃圾講野有口水聲 一撚定噴哂口水出黎

咪就係=唔係佢做錯野lo

只係小部份唔睇姐 警甴劇仲有30點收視

你入影視台望下

遇到佢真係大撚鑊
其他人都冇佢咁撚煩

（聲稱）40呀屌你

roll 機就走去佢鏡頭前

如果下次有人係隔離開speaker 播歌，唔知仲可以點拍。

whatsapp東張西望叫佢跟進下啦喂，咁鐘意揭發社會不公呀嘛

識啲野喎清 連幾多支鏡頭係入面都知

依家聽到tvb已經感覺好負面
邊個仲有落廣告一定唔會買

覺得報警有用最好笑

睇你以前啲po 我懷疑我識你

黨媒

成班垃圾又要發明星夢又做唔到就喺度以為叉左半隻腳入娛樂圈其他執頭執尾就靠買道具飯盒做數搵錢 ， 簡單啲講即係OA同地盤佬

咁d街坊唔小心跌個花盆落街都好合理

咁驚 我啲po 講過啲咩？

感覺啫
唔講咁多費事俾人搵到我

啱哂，做嘢外面好多人拍戲，
唔問我就用我鋪頭電我出去屌撚死佢
呢啲仆街係要惡過佢 一係同佢玩到底

經過喉嚨痛到要除口罩咳

TVB員工前線好黃

喺香港生存左咁耐仲覺得報警有用
叫班狗仔黎抄牌跑數幫補加薪就快
其他落簿？不了

仆街cctvb

希望香港多啲袁小姐
咁有正義感又有行動力嘅人

果個入面係架車黎

啊 個2碌鐵

係咁喺附近大叫，阻唔阻到佢收音？

30人thx

入鏡阻佢開拍

CCTVB食撚屎啦

呢堆程序只會係電影做，依家電視台唔會教PA咁做架啦，就咁落紙比PPRB

哦...好簡單架咋

佢現場收音既，咪附近播下歌
做下背景係後面揮下手咁

前幾日唔係吹30點姐咩

見到拍戲其實可以玩laza或者電筒，再唔係大聲播歌講野

其實有冇方法知佢地D拍野行程 18區另一款開花

btw 有次做野同呀sir一路行街一路傾陣間要做咩
原來前面拍梗野 入左鏡
之後被TVB班人喝好似D狗咁

近腳架個黑箱應該防水, 倒水冇用

藍色個箱果支應該係 50mm 微距鏡，個箱有海綿，唔怕震，至於水呢，我諗未必防到

車仔上面個黑色箱應該同藍色箱一樣，不過係 1 set 鏡頭，有好多支

其實真係可以 dubbing

新戰略，留意下藍絲啲用字再做文宣

現場收音係為咗對返佢講乜

其實公眾地方真係唔使申請，除非有槍/黑警制服之類道具

至於阻街，又真係食環負責

屌你老母cctvb 屌你老母臭狗蛇鼠一窩

其實要 Trace 粒點，真係好易

其實拍大頭，支咪放埋D就得
wide shot 用返大頭聲

大叫真係作用有限，入鏡好過

邊個負皮?

同埋有時一wide 一tide冇可能對唔到

唔駛玩咁複雜，特登俾佢影到，然後除褲露條巨龍俾佢睇

第二日：黃絲港獨廢青係TVB拍攝露械博出位

當晚東張西望打格播出黎

我發覺每個留言都有一個負皮

It’s just a prank bro!

堵路？
無popo嗌賞花杏仁露？

死開啦鍵盤戰士

著光復香港既衫係咁周圍走
睇佢點cut

好快中回力鏢

其實淺景深會睇唔到，除非你行到好埋，或者你件衫成層樓咁大件

瘋狂講野阻住佢拍啦

都話講野作用不大, 仲要係戶外，你把聲入到咪既機會真係好微

又好似係

高層：
投放得多錢，演員導演夠勁=好劇

垃圾行業

食肆就話搵食環啫
係街搵食環做乜

有無方法可以阻撚住佢拍戲？
用香港人地方拍支那戲俾藍屍睇
屌佢老母仲咁撚串

我地中意拍垃圾就拍垃圾

出咗新劇 理 論 上 咪多咗人睇lo

連睇個電視都反抗唔到 仲好意思講其他

圈漏咗個Pelican

將呢單野報上東張西望會點

同呢啲人玩要鬥無賴

但同時又可以乜撚都關佢哋事

好簡單，等佢一action係佢“封鎖“附近哎咪
佢就拍極都拍唔到

喺佢哋鏡頭前行來行去應該得，佢哋又無申請，大家行街有自由

On9
仲報警？

鍾意點拍就點拍呀嘛，
陣間整個食腦喪b群組就好笑喇

咁大家睇住佢拍 得閒行下又入吓鏡
睇佢拍幾耐

高層：連登晚晚推爆po = 好劇

嗰班影臭連登嘅仆街幾時死哂

呢個時勢根本唔應該有外景啦！

佢都係想要免費臨記 等人瘋狂唔小心入鏡姐

push

I mean佢點解可以話連升十點
知唔知十點講緊幾多人

你估連登個個黃，冇打手？

有幾個post user個名好明顯woo

今日大坑浣紗街有人確診

屈dee扮架咋其他就應該係打手

有咩
我淨係見到矮腳同埋啲電

呢個我知

有啲玩膠有啲真係藍屍想搞事
波台大把

吹出黎既姐 咪又係靠跨平台

打份工咋喎
咁撚串？

藍色個箱應該2x姐

Tvb新聞我信有人睇app
但用app睇劇你係要半課金，而且唔信有大量人會app睇直播cctvb, YouTube fb 嘅回顧睇like同留言都唔係全部香港人（而且清一色廢老）

但都會有年紀大嘅黃睇，不過呢啲屌唔黎

Mytv super個d濕鳩野 半賣半送 我條女同佢老母都仲有睇

以後見到CCTVB 係街度拍野，大家識做啦

打手還打手，現實係CCTVB依然有一定收視，仲比其他台高一大截，呢點係事實，要消滅呢間垃圾台唔係咁易

咳兩聲，睇佢地仲roll唔roll機，我成日都覺得你鐘意咁做嘛，賴野唔好喊

報狗個時唔好話係tvb，講有班曱甴拍劇就得

底褲黃?

果個newgod美斯擺明就係tvb打手tim

我老母一向黃，不過以前都幾蠢

幾年前畀我搞到佢無得睇CCTVB膠劇，日日港台、Netflix、Youtube、Viu....，近年新聞都轉埋港台32、Now、有線，依家個人醒咗好多

所以盡量幫多啲人改變睇電視習慣，就算唔講黃藍、政治，對全香港都係好事

師奶都算，最可悲嘅係連後生嘅都大把人睇

呢個時候最適合高溫消毒

Tvb喎
驚犬喎
佢會做嘢你仲驚啦
無拉到讀者小姐已經好幸運
一陣都唔知會唔會話讀者小姐同周圍啲人多過四個又罰錢

下次再見到咪係鏡頭前面係咁行黎行去 大叫囉
睇下你tvb拍唔拍到野

一roll機就要埋位

全台thx

tvb外景封街要申請？

咁樣就得啦，以後街到見到呢啲過街老鼠記得輪流報警報埋食環，我睇你點拍攝。 黑警食環走咗，過10分鐘又報，報到你收工

係咁鳩叫有無用

快d中招

淋滾水啦唉

街坊無能 自己地方都唔守護

都有用，好耐之前係何文田某學校，個日我地公司租咗架旅遊巴，活動完咗就接我哋，咁有人必然有聲，嗰時被啲工作人員叫我哋靜啲話拍緊嘢，唔知邊個台，淨係記得有陳國邦份，有啲同事唔抵得就講嘢再大聲啲，其時旅遊巴開埋引擎，基本上佢哋已經停機拍唔到，要等我哋走咗先得。

同埋，就算book，無黑警怕乜，衝入去攝鏡

千析唔好見到人地拍戲仲攞住部電話唔睇路中入去呀, 好危險架
唔好話撞親人, 撞到D貓貓狗狗(如果有), 花草樹木(如果有), 或者D名貴器材(如果有)就唔好啦, 真係唔小心搞到人, 記得講對唔住, 整蘭人地D野記住唔好走要賠呀!

佢廣告話法證第26集40點，多上一輯大結局0.1點。
心諗你兩輯收視計算方法唔同，點比較？
40點計七日跨平台，上輯2011年播，39.9點淨係計個800個盒。

基場凸莖先係30點。好心睇呢套嘅咪自稱黃啦，歌頌黑警，又搵撐警藝人拍。睇黑警6月起睇新聞live都睇夠啦，仲真實過劇集。

你收視真係咁高，83台夜晚都唔會咁少廣告啦！
我隔日抄，有時過半都係節目預告（包括有特約節目預告）同政府廣告。
人哋台仲多過佢。

你唔撚睇內文自己幻想出內容仲好笑

不停喺鏡頭前面彈出彈入啦

肛交敏肛交左未 ?

香討班人話屬工作範圍

盲左？

個結果係報警先係最搞笑

奶共係特權階層
只要你奶共撐警撐政府殺人都得

屌你玩嘢喺度鳩叫囉，睇吓你收唔收到音

就算拍戲都一樣係咁 唔洗下下放大三色台

試下第個台 出埋tg呀

收皮啦垃圾

正垃圾私了啦

人地日本都暫停左電視台綜藝都日劇拍攝喎。